點解大家咁憎袁國勇？

12月15日 只信自己研發疫苗

25日 袁國勇：牛津大學研發疫苗臨床測試曾出錯 須小心觀察 美國疫苗不了

同一日 袁國勇團隊稱應先採用中國科興疫苗

我信袁國勇
係中國人就用中國科興！

btw 1000個正評以上死哂去邊?

我信袁國勇
時事台好低質好容易比人帶風向
你見咁多愛侵力就知

做乜唔出呢句

袁國勇強調「科興第三期臨床研究結果有待正式發表，要再分析臨床保護力和安全數據，才可正式決定使用」

打左科興疫苗未?
唔打全家死於肺炎

你就死全家
喺度煽動埋無謂仇恨
香港敵人只有一個

咪你老母囉ON9仔

支持強国勇打疫苗

你死開啲啦

袁國勇：可參考內地做法，動用1萬警察

阿勇